「疑犯」 只是被定義為可「疑犯」！未定罪

個強姦犯只係定義為疑犯
一日未定罪 一日都有權搵律師

而家死係警察局 要求要長開調查

受害人係雞呢？

各執一詞

未調查就死左

見到連登好多人講抵死, 便宜左佢
個個唔做神探, 做曬法官